我任性愛作反

我任性 愛作反
我任性愛 作反

你任唔任？

試過
唔好玩

任天堂流淚呀？

yes

咁有無流淚眼望流淚眼

眼腫有如 雞蛋

No

不要
不要假設我知道

凱婷？

兩枝都唔敢

扮咩大家姐

但我係
任 性愛 作反

-.-

-3-咩jack

我愛你

有幾愛？

同你一樣

同我愛你一樣？

好似係

我有幾愛？

問你

你問 我愛 你有 幾分
我愛 你有 幾分

多深

李蘊 個閪 到底 幾深

................

扑野未

昨夜扑了

咁少

害怕他會厭

你咁正

肥肥地...正鬼
唉 別說了

啪啪聲

真係拍拍聲

大波

唔大 想大

圖

Hello moto

影

不了 巴打不用上班？

要
... 琴晚六點先訓
搞到遲到